星期一 夜晚CCTVB 嘅MING仔 出場 你地睇唔睇？

睇
罷睇

算撚數啦CCTVB擺極都成班連登條睇緊 何況帛金ming

條柒頭乜水？連登大撚把一條毒撚去旅行，使撚佢教。

尾數 $1

睇

拉
On9 tvb